仲有半個鐘！！！

我哋就要鳩叫！
但嗌前要播一次願榮光歸香港
每晚都要播一次！
整喊大家

Q:點播？
A:大家屋企有咩喇叭拎曬出嚟 對住窗外播

Q:驚好亂唔同步？
A:去google play/app store下載"amp me"，我會開個room俾大家入嚟同步播放

Q:如果俾五毛/廢老屌嘈住佢點算？
A:再播大聲啲！

Q:可唔可以跟住唱？
A:梗係可以啦！唔跟住唱點樣快啲緊記歌詞？

Q:點解要咁做？
A:因為我連續嗌兩晚，聲都沙晒，唔可長久嗌落去

播完之後歡迎繼續嗌！

傳送門：

記住綁實個喇叭 唔好跌咗落街

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

知道喇！

推

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

可以實測有冇speaker跌唔壞

8分鐘

無事啊嘛

你哋識？

定funson

無事就得啦～～～

有。。。